王騎係咪去左現場睇波?

為左反朗可以去到幾盡